睇完連登咁多強姦post

發現奶多人都唔識分應與否，對與錯
道德先講對錯，行為就講應否

強姦係人都知有違道德，但麻煩咁多位女性可唔可以行為上保護下自己